認真！玩夠好走啦！

一陣走唔到就玩完

戰友：我係前線記者
唔該可唔可以幫我傳開

如果大家發夢入左立會，唔好搞記者房既野。因為任何一樣野壞左，我地都幫唔到大家做記錄，唔該哂

#現場情況

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

你就玩 認真架